我這樣討論 他完美如此

能共你好好地相撲

Poke夠未

笑

Me too

老爺呢

能共你hole~hole~地相處😔